有冇人好似我咁番工唔夠3 個月就想走人？

發覺自己唔岩番工
但為錢要繼續做 ?

有幾多人真係啱返工㗎

我返工第一日已經想走

唔通真係冇一份工會想日日都番o既？

未出世已經想走人

日日返工都想走人

做咩唔走？
通常番左1,2 年存到錢， 可以hea番一排先架？

轉左新工一個月
睇怕唔留得耐

等錢使
仆街返工同啲同事唔夾真係慘過食兩舊屎

點解？ 人工低？同事西？

agger

以為而家伏工?? 點知轉下一份工伏10倍，到時冇仇報

前排頂唔順辭左 hea咗兩個月 太悶啦
最近朋友介紹先返左幾日工 但已經掛住hea既生活

人人返工都係為錢姐
人工低+做得唔開心即走啦

個頭開衰左
上司同事唔鍾意我
睇多排睇下點

我就係之前番過伏工
轉左而家果份好好多
但係都係想唔番工

後悔未

每次轉工都覺得係跳入另一個地獄

想死

轉工只係由一個地獄跳去另一個地獄

遲左出黎做野(今年第一年) 都就 30 歲
仲揾緊 1x k

時薪幾十蚊個鐘， 覺得好cheap
有咩辦法加快賺錢速度呢？

每份工都三個月內

同樓主一樣，諗住頂夠三個月走算，D舊人好多都就走就叫我呢D新仔頂埋，工時又長到日日收夜

除非有女溝

入700

我
覺得唔岩自己, 或者自己做唔黎, 簽左一年, 而家捱左八個月, 諗緊到一年時走唔走.

要諗即係好機會走喇

一半半, 一來覺得如果捱過左之後可能有一段時間會輕鬆啲, 二來怕搵工, 驚幾個月無工開,

點解要頂夠 3 個月
3 個月你都應該唔寫落 CV ？

因為人地介紹得，我本身又係想學下野居多，最少都頂埋個試用先

成世人流流長,仲有幾十年要做嘢.
抖番兩三個月都唔係過份啫

因為我試過失業差唔多一年, 之後每次轉工都多數要兩三個月先搵到工, 比起其他人我抖得太多喇. 屋企又唔係無負擔,所以唔想再浪費時間,

真係會成年揾唔到工 ?

香港地想返工好難冇工返,好似我呢啲冇學歷嘅基本上係好易搵工,例如飲食保安

唔啱做唔好勉強

我做IT, 不過唔係才俊.

IT做programmer的話， 到處都請wo.

好多原因

有都唔敢係公司溝

同你一樣係諗緊點開口

我programming太渣
tg: goingtogym
有興趣可以傾下..

我都轉左行冇寫program成年lu

其中一個原因， 去左搞網上生意， 仲做得唔錯

試過番左一日，即刻辭職

要幾閪嘅工先會即日辭